+++
date = "2019-11-19T10:00:00+03:00"
title = "Блядогуж"
slug = "bliadoguzh"
+++

Я приехал на чгк-фест в небольшой эстонский городок. Долго бродил по городу, ища {{% sc "МПИ" %}}. В каждом доме принято оставлять обувь на входе, так я потерял свои зелёные кроксы и ходил в чьих-то чужих туфлях. У меня была карта, но случилось помутнение рассудка и я не мог её понять.

Так и не найдя {{% sc "МПИ" %}}, попал в замок Бля́догуж. Оказалось, что в команде «Блядогуж» ещё в 2003 играл какой-то известный знаток типа Спеша, но точно не запомнил, кто. Меня встретил хозяин замка и предложил с ним отобедать. Оказалось, что повар замка специализируется на блюдах из человеческого говна. Я смотрел, как хозяин поглощает пирожное «картошка» из говна, и было не по себе.